希切，姜丹，kai哥，kpop三大贏家

我同牙舟訓過同牙KAI穩定交往緊

幸福賓周

牙kai最屈

kai仔條女連屁眼都玩得明顯性福好多..

仲係我們ONCE傷口耍鹽...

水晶？

貓貓珍妮

珍妮好女仔嚟

認同

係生得樣衰咁解

BP個個都咁令係輸蝕少少

樓主好沒

哈 又ff

得樓豬屌唔到禮志

yes

哈 又酸

哈酸

牙導新一年咁搶口?

落地獄trio

友蛇又要出手